2157屯門湖景邨 湖光樓15樓 警魔想爆門綁架 未知咩事

2157屯門湖景邨 湖光樓15樓狗方想爆門綁架 未知咩事
現場消息指近12狗力

推

推啊

好似話搜唔到野?

拉左個白3 男

當區議員了解左，無人被拉，班狗有搜查令，話捉偷野慣犯
班狗邊有咁勸力捉偷野

係元朗CID來

狗方無勤力過
大商場經常有大量扒手扒手機
班人有閉路都唔捉犯

一定係黃左等時機

帶豬咀出街抗疫就有呢個心理準備啦
成班傻仔
中撚左人計都未知

議員小心比人拉阻差

你都戇鳩鳩
戴豬咀就一定係勇武抗爭者？
大把阿叔阿嬸戴啦